紋左身既巴絲依家返緊咩工？

有冇畀啲老闆同事指指點點過

返到？

文職

教小學定幼稚園？

老細同事 知唔知

電影

Corporate training